關於尋日罷工活動嘅post一個都冇

明明係透過罷工施加壓力俾政府，但有幾多人罷工，罷工現場果d資料差唔多一個post都冇，我罷黎做乜？

自推

因為罷工 出黎行 燒下野
公司見亂 就早放員工返屋企

講番三罷d文宣先啦
三罷本身係好正面嘅野 而家俾人係咁抹黑到周街放火

正面d 係接放工

三罷入一入黎

文宣

到而家我連有幾多人罷工都未知0

旺角坐滿哂成個麥花臣再出埋馬路
其他區呢？？冇人？

有冇60萬呀 俾個數我啦

屌 真係冇㗎？ 咁下次唔撚罷工

有30萬人呀
可唔可以俾我打陣

推

職工盟推算全港昨日約35萬人罷工 認為有鼓勵作用

全港7個地區昨日舉行罷工集會。職工盟主席吳敏兒在本台節目《千禧年代》表示，推算全港的罷工人數共約35萬人，而參與集會的人數約29萬人，認為有關數字值得留意及帶有鼓勵作用。她表示，很難預測未來會否再有相關行動，指罷工行動都需要學習及實習。她形容，航空業的罷工情況較「突出」，以她所知，國泰航空一日需要約3千人上班，但昨日已經有約1500人參與罷工；而國泰港龍航空一日需要約900人上班，昨有約500人參與罷工。至於控制塔亦有部分員工罷工，導致多班航班需要取消，對整個罷工行動有指標作用。

2019-08-06 08:58:14